屌你老母政府又嚟呢招？

蘋果無lala 又爆單表哥出嚟，係咪又想通過d 乜乜柒柒條例，轉移視線